其實可唔可以畀大家收返個 thumb up/down

好多時會手殘禁錯